其實班空姐開間空姐茶餐廳應該幾有gimmick

裝修同service都好似做到係飛機上面咁
其實真係有得做

How about真·空姐牛肉飯？

加埋BJ/環吹

最緊要著黑絲

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,請大家幫手

空姐變侍應
班G睬你都傻

黃空姐牛肉飯會幫襯嘅 希望二三十歲嘅空姐啦

請唔起佢地

Chicken or beef ？～